---
title: Dag 5 Maandag alweer
subtitle: blog dag 5...
date: 2017-09-11
---
Maandag alweer.
Er was gezegd dat we ons concept moesten uitleggen inplaats daarvan moesten we een hele vage stand op meeting houden ik zou er persoonlijk meer aan hebben als we een scrum stand up meeting deden.
Het was leuk om te horen wat alle mensen voor concepten hadden maar het koste veel te veel tijd ik had liever nog een beetje vooruit gewerkt aan onze game.
De leraren leken veel moeite te doen om maar iets te zeggen te hebben over elk concept kwam bij mij overdreven over.

Uiteindelijk kwam onze vrouwelijke lerares bij ons aan de tafel (ik kan me haar naam niet herinneren) ze gaf ons wat feedback.
We hebben de feedback zoveel mogelijk te harte genomen alleen was het wederom verwarrend uiteindelijk kwam Mio erbij en werd er gezegd dat was alles maar moesten vergeten wat we hadden.
De feedback ging voornamelijk over dat een paperprototype op papier moest staan mijn groepje wilde het net iets te mooi maken. 
Verder werd er gezegd dat we ons niet teveel aan een idee moesten vastgrijpen en dat het concept dat we hadden niet noodzakelijk reeel hoefde te zijn.
Ik had daarna nog even naar de opdracht gekeken en het bleek dat in de opdracht stond dat het volgend jaar in 2018 in de introductie week al moest kunnen werken dus weer vreemde feedback.

We begonnen vandaag met het online blog maken opschrijven bedoel ik dan het duurde Mio een uur om uit te leggen ik had alleen niet verwacht dat we een hele geschiedenis les erbij zouden krijgen,Lijkt wel alsof de uitleg een bepaalde tijd moet duren op deze school.
Vandaag hebben we als groep aan de paperprototype gewerkt en een kaart gemaakt zodat we de game beter visueel kunnen voorstellen.
Ik heb daarnaast wat foto's van rotterdam toegevoegd aan onze documenten, en zo eindigde dag 5

Sebastiaan van leeuwen 0900616
